要求大陸回港居民全面隔離十四日!

大家點睇?

支持：一係返去大灣區，一係去集中營
不支持：咱们中港一家親

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

香港人與醫護同行

回港隔離都要有地方先可以做隔離
問題就係宜家鬼有咁多地方做隔離

强制自行在家隔離，禁止出門上班。違者一律罰款監禁。